幾時開始，連上LIHKG都要同人講？

宜家啲連登仔/CD-Rom
成日將連登post Po上Ig/snapchat
有啲仲用係comment
記得以前上高登都唔夠膽同人講 巴士MTR都盡量唔用apps 怕比人知自己係高登仔
幾時連上連登係一種自豪

時代會變
而家上lihkg好自豪

明明連登係失敗者圍爐嘅地方 點解會覺得自豪
利申：我都係失敗者

舊登點同連登比

依架岀街都唔敢開連登

以前都會 最近開始就無開了

連登真係好多5p小學雞

出街成日見到無ac既垃圾

搭巴士或姐地鐵嗰陣
要望下周圍有冇疑似連登仔女先敢上連登
不過都要較到個mon最暗先

咁真係幾垃圾 明明宜家申請AC係同搵公廁嘅難度一樣 都可以無

正常㩒開左上個粒制都幾難知有無log in

連無連登仔女係附近都唔夠膽開

諗起十年前，好驚俾人知上高登，高登仔係一種唔敢認嘅稱號，有睇都扮冇睇，而家竟然係以連登／高登為傲，好on9

宜家連登係潮流
試過有次啲fd講連登舊post 我未睇過
之後比人話「xxxxxx都未睇過？ 」
心諗做乜鳩

以前明明係毒撚圍爐區 宜家變左潮流聖地咁

唔少得100毛係咁抄抄抄，令到佢地以為上連登係潮人必備

而家好撚多個笑尻毒撚post都有好多正評

老實講Lihkg低質左，開post同人流明顯少左好多。好多正經post沒人理，但感情台叫春就1001,香討除左時事多5毛外，其實比lihkg更值得追post。

我而家仲係唔敢係街上連登
唔明啲人上連登都打哂飛機咁想點

同意班mk拎lihkg嚟威好on9
不過係街到用有乜問題?
你估上咸網咩

因為我唔覺得自己係，我純粹嚟食花生

trust
返學一上高登就會係咁比人講死高登仔，個個都唔認
搭車都係前後左右冇人先敢上

當高登變網絡文化既指標（改歌，上新聞），情況已經出現
到連登一堆新人加入，同人講成為常態

連登一開始成立已經係錯

上個論壇都要收埋？見個Post好笑同朋友分享下都唔準 好惡喎

收得好埋 人地唔知你連登仔 叻

鬼有人理你咩毒撚

特別係班臭雞港女
post圖博毒撚注意

點都好過share 100毛 新假期果堆垃撚圾

平時搭地鐵無野做
就隨手開黎睇
唔認為需要理其他人目光
都係食下花生姐

舊登其實後期都變左潮流指標
但07以前時間人地問都真係唔係點認自己係高登仔
不過依家出街睇無乜所謂啦
利申03年高登仔

agger 成日見啲感情台mk仔啲post可以開到20幾30

對唔住 唔記得左自己係毒撚

成日碌到ig story睇到啲所謂ig女神係到po個連登啲post 然後caption打「哈哈好好笑😂」

出街唔敢留言/開post扮cd rom

高登後期已經係咁

你點知佢地無ac

我覺得應該要整到有帳號先睇到post

其實高登出名咗無十年都有八年
老老實實後生果班有邊個無睇過
但睇開咗嘅人都唔會咁刻意同人講
反而呢度就唔知有幾多人上
係網上同現實都唔係好覺有人提

出街唔會開 冇人見到先敢開
但搭車個陣成日見到啲mk妹開住連登睇

從來都唔明有咩問題
六七年前人地問起照講有上高登
唔明有咩好醜
亦唔明有咩好威
正常網站一個
係你地自己上個網都睇到咁重

其實我覺得同上普通討論區無分別 地鐵照睇

其實真正覺得自豪反而係話咩果班唔想俾人知自己上高登果班人，佢地覺得愈小人上愈好，咁先顯得自己獨特。
宜家周街d人都上，佢地咪唔鐘意囉

ig大把fd係咁cap lihkg圖上去啦
再大大隻字寫 岩呀
真係好撚柒

連I大都申請到AC之後己經變左公廁壇啦

依家既質素真係無得比

其實肉眼點睇啲人有無ac

依家除左新會然衝出嚟柒之外
仲有班老屎忽要連登跟番舊登個套